一人一件返工見過同事犯罪嘅事

以前返零售兼職 聽講班大佬講好多唔同鋪會耐唔時keep起啲單 唔入機 睇下當個月做唔做到銷售額 再決定留幾多 長期見到佢locker 有疊客用左未入嘅coupon 備用

結果維持左三幾年 比個突圍而出由店經理升左上office 嘅人清算曬 成班仲有做嘅就叫佢地自己辭職 聽講仲有班兼職鐘意將客比現金嘅單用自己信用卡碌儲分袋走啲cash 都一獲炒曬

雖然間公司冇報警 但成班都抵撚死

老細一手撳啲女同事就喺枱頭屌

有同事拎假貨換走公司真貨賣
再將偷返黎既公司真貨係出面賣

儲緊證據，即將報串

加油 偷雞正仆街